【I/A】Hero Cantare 英雄神鬪曲 히어로칸타레 (2) - 你今日刷咗首抽未【五大訴求 缺一不可】

官網

想睇下玩咩可以DL韓版試試

韓版8月首抽榜

lm

首抽教學
【總共1必SS+7抽(每抽3個)】
鑒於有巴打表示抽完都唔知抽完黑人問號
以下介紹乜嘢首抽
咁為之1抽=無英出英，有英出碎，有時會有卡同其他奇奇怪怪唔知乜撚嘢，總之如果你有嗰隻英就出碎，無嗰隻英就出角，所以唔使係度黑人問號

去信箱20個次元精華+必SS
推完1-3=免費每日抽=1抽
3個池各撳一下唔扣石=3抽
20個次元精華(5個次元精華1抽)=4抽
總共1+3+4=1必SS+7抽

推完1-3系統撳【啟動次元】=即係抽抽

系統送嘅依一抽其實即係免費抽
免費抽一日送你三次，每次要一小時，所以抽完你會見佢係度倒數緊
倒數完你就可以返嚟再抽

另外三個池，各撳一下，唔會扣石

最後撳你想抽嘅池，會入返你上次抽嘅畫面，撳中間嘅方塊
佢會問你係咪重新生成，意指用5個次元精華抽
你之前抽嘅嘢係你就係你，唔使驚，佢唔會收返的

之後就會抽到 (唔係必SS，係寫緊嘅同時出，炮姐)

抽到無得抽就即係完了，祝各位抽得開心

如果抽唔啱係去主畫面右上設定>帳號設定>刪除
輕鬆再刷過

岩岩先睇倒原來飾品最高係S 機率得2.5%
咁條氣都順D 以為抽極都係得S

SS 2.5

裝備我知
但飾品得S

已經玩到抽裝咁癲

30抽0飾 1裝S

諗諗下我都幾歐

有無人知依張圖啲角色係咩漫畫？

岩岩睇完湯巴初試韓服

搞到我都想轉不如del左台服link叫全部人玩韓算

其實隻角個星數有咩用 升咗星但乜都無變過

隻驚係咪唔洗好似epic7咁鬥速

同埋2服有冇連登公會

到睇唔明泡文果時又一堆人棄

超越

技都睇唔明點玩

PVP唔夠人手快都係畀人打先
2服有人玩咩

吖屌入咗2服，同埋未玩過PVP

1999
我講緊超完跟住多咗粒星 但乜都無變喎

開技 好似係

到低佢個改名條件係咩
明明字數無超出範圍
但係咁話我含無法使用既單字

2ser冇香港人啊屌

Id 黑警老婆水炮車
點睇自己戰力

抽左1500石都係s裝 早知抽人

都係無s裝

開左公會：時代革命

隻game真係重課先玩得起
升完星乜嘢都唔會+ 要再用料超越先+屬性
升爆一隻要百幾二百粒高級靈石 幾百粒上等靈石
唔重課完全唔會升到

課完金之後仲要睇運粒抽重複ssr 一隻=40碎 即係要抽夠5隻重複ssr 再加埋本身升星要本體碎

其實好多game都係咁
仲要難抽好多

佢3%算係咁

假3% 7x抽0ssr 2sr

同意
所以唔岩玩就等下隻囉
我自己有睇開啲漫畫覺得ok

分享埋韓版，台版咪一抽3樣嘢都係你嘅
韓版3抽得1樣係你，其他要另外畀錢/畀石拎
同埋英有分成隻同碎

傻啦點會無
你開咪得

又要畀你曬

其實D S碎可以分解再換其他角色

e7仲有無玩

冇啦，邊夠你地玩

會唔會有人組團玩韓服

可以提大家幾樣野
1. 裝備係可以一路升上去 即係A裝係可以升上去S裝
2. 角色碎片係可以分解換六角形珠
六角形珠係可以用返黎買己經有本體既角色碎片
或者可以用哂黎解超越 所以拎哂去抽角色有so

抽左70抽都係咁 想轉

如果玩韓服 點解唔去玩exo heroes 要玩依隻

因為係想玩呢隻唔係想玩exo heroes

依隻純粹貪佢節奏快 過下手癮
轉韓又要搵翻譯又剩 不了

大家刷首7抽通常係咪2SS(連送果隻) 先會起手
定會有人想刷到3隻先起手

你愛唔夠有乜計

但係都刷裝係咪，掛機驚十成十係咁

申請左 名：貓奴

有冇人對隻game或者對入面啲角色有愛

有無人

首抽後50抽零ss

i know the feel
首抽3ss之後冇中過

我暫時覺得依隻驚ok喎
雖然本身唔識佢個3個漫畫

暫時睇落有四套漫畫 其餘三套我都有睇過
想知第四套係咩

順便睇首推神之塔》熱練戰士〉高校之神
可以睇埋看臉時代

神之塔真係首推
另外果三套都好好睇

申左 戴維斯

課完比人因為簽到封號，有無機會refund

應該仲有大貴族

大家綁唔綁定到個帳號 我綁完用第2部手機開都係無資料

刷好友bug果d 岩岩出左通告會罰

屌佢呀 我隻手唔受控制按左幾十下

申請 娛汝乳於寓

申左

好似唔係好友bug
佢話簽到喎 係咪再嚴重D

申左: 存檔四清光

簽到我知有人跳左去第2個星期

開始試玩了

痴撚線 隻GAME首抽之後真係冇可能抽到ss咁濟

申左
叫again

呢2個比邊個好D?開唔開得?
抽到想死

巴哈有人簽咗3個月

真係好想知有幾多人首抽後仲抽到ss

我屌你 2ss 起手 到目前為止 0ss

43抽 0 SS

抽到都無用
無料上
隻ss上左4星
之後d 超越係望唔到盡頭

解被動 SP技同卡位都夠啦 賣碎啦

我掉番轉喎，首抽完之後先中到ss

頂你巴

你誰啊

真心唔認得

唔能7理啦每日打夠資源再推
反正玩得ok

我都唔記得了 你好似成日玩新game定第2個po

koh
無了
而加都無乜新game好玩

申左: Hay

KOF/復活邪神
2大佛心遊戲
後者佛到無得再佛

3ss 起手 30抽中多左隻

育成game

抽咁多都養唔起 去到後面解唔到任=淨係可以靠每日曜日打料

係啊所以慢慢玩,到時有d更好玩咪轉lor

啲體力攞嚟做乜，主線開始推唔郁

刷降臨，刷料做裝

2隻60 2隻70 打緊d 89lv 怪 cls
淨係過到過關果個成就

其實幾on9,過唔到你重覆只會掉錢同垃圾
個成長之路=課金必路

淨係打到2lv都打？

推到真係推唔到 我就轉game 消其他game 既體

same

無課而家推到13章尾打唔過
D怪高我幾十lv
早知唔亂養ss
而家轉推Hard刷下料算

好似冇攻略咁

點解我依隻無評價咁灰

dat ass

因為咁岩有幾隻ss都係光暗屬
d素材本身難拎之餘仲要亂用左
養一隻都已經好吃力

我首抽又係3隻光暗

韓仔網直頭無評價 但我都係因為佢先開左局仲課埋金

全部都係e7人
Btw有冇人知點重綁
之前綁左fb之後重刷冇得再綁
已刪左Fb record同login另一個fb都係咁

話咗韓仔網評價係8月
依隻新英緊係無評價

湯巴，我諗我可以做人板

上下都得，睇你

玩完第6章 抽到玉皇/大聖/秀珍 再用埋750石抽10連中件SS+1鞋
但應該無咁多料升2隻光既ss

已經可以話你知，絕對係各屬一隻好過重覆屬
唔理s定ss

咁係咪開唔過

2SER

唔好抽裝 一件SS係無加成
除非多石到抽滿至少一套S/SS裝

我係你就刷最少2隻SSR先開

隻game算係咁
D角色碎片可以1換1

育成game 完全合格

點換有冇教學

太多光暗，集中升滿級搭邊一隻好？

去物品度賣碎片換晶片 再用返D晶片去買返
平時你升星會見倒購買個掣 想升咩角就直接買

係 只要不停抽就得
抽咩都有SO

A級角色碎都可以換SS生體?

其實都係每日狗打耀日存料
基本上卡主線既話仲輕鬆

咁又無咁佛
只係同稀有度可以互換

當afk arena咁玩

咁卡左主線真係無野做到

熟練同埋韓大衛 用暴擊定係攻擊裝好

遲左2日玩已申
名:YooA

去到一個臨界點就唔係1換1

申左
id:廚師腸

母豬連結

除左無奶之外我對隻驚抽卡無投訴
三隻玉皇

申左 壞掉了

啲體真係好少 卡關刷左兩野就無晒

申左: KWANYUET

新玩左一陣暫時都只係打主線
抽到呢D人玩落去係唔係問題不大?
應該主升邊隻先

申左 id 志雲飯局

想問下呢2隻暗 我應該升邊隻先

第一隻無，睇評分排位都好頭下
第3隻有，暫時作用不明，輸出生存低

仆街 我都有1 3 仲allin升左3添

唔緊要
可能係我唔識玩姐，話唔定識用會好勁
我都訓身左魔女，都後悔緊

全光隊玩到想死
齊天80lv開左第4技
大衛70開左第4技
夜又係70

有無巴打有食評？
韓網無介紹依隻咩級

重玩
一係課個618包

養一隻魔女都唔夠暗石之後抽到網襪大波妹
丁下都好

原來1on1排緊11位

80lv升上90簡直係地獄
86升87要140萬金 加70萬晶
點升得落手

屌你玩玩下想再刷首抽
刷戰士,黑夜,馬奇,配隻奶

卡主線真係冇野做到
N 同H 都卡

痴撚線 決定升其他上80算

係好能狗....d料同錢
我都卡

你課38$包啦

每日都要進1隻人上4星
邊有咁多碎片呀
唔通進D垃圾咩

A級有勁人,但係你前提要抽到

我無課嫁bro

巴打幫我望望有無邊隻A/S三屬嘅升得過無補師好痛苦

夜/瑪斯洛尼/

其實佢都係迫你要用a/s 佢打hard要多幾個位
真係你多SS 等出年,算啦都係唔刷我呢隊幾穩
係無料升

痴線打魔女連NORMAL都打唔到......

開得？

試下升條女先 好想要補師阿屌 得隻常萬真有補血技但好廢

但係a/s都唔係隻隻勁

Ss刷多幾隻出嚟都無用 同屬根本升一隻已經用左勁多資源

依家卡主線除左農資源都唔知玩咩
活動打刀個關又難 世界王同英雄關又係

係啊都幾傻,漫畫我剛開始睇神之塔
個感覺好正互相出賣

呢隻補勁？
想問下 1ser 仲有冇公會 想入

比人踢左出公會 要等24小時先入得

好難抽SS 仲要抽到都係光/暗屬

又轉左GAME呀?

應該升邊隻先

烏雷克見大家評價唔錯

因為他3技回血同引人打

試左新抽個號無完美戰士但係雙ss
好明顯個坦度無得比

啱啱玩想問下呢一隊要唔要重刷 好似冇輔助

你撞晒屬會升得好辛苦

光暗用同1個屬性資源
即係你要4隻同一資源
我會覺得課長黎講無問題

要刷就快手

我都想刷返個唔撞屬嘅ac

好難超越到呢個
滿級戰士,夜,奶 (開局抽到咁極難)
我隻奶都係好彩後面中
A級你見我50個2隻係非常好用

即係你話多SS起手既我地呢d都多痴線老
但你話有齊隊既我暫時見到得1位朋友仔有
但佢都係無滿級戰士

無聊刷左個3ss 有滿級 大師普 noname 同s奶
係咪應該重玩

係

勁呀

hard都無得任刷 然後又卡關 完全唔夠金幣升角

呢排無野玩咪咩都玩下....

舊果個課左7舊水

無撞屬搶資源已經正
仲要有輸出有奶

A/S對0課嚟講仲好用 ss真係課長/長玩落去先發揮到

舊個個有啲咩

絕對要
有滿級同無成件事差好遠
你馬奇都要3技先回到血,滿級係每1round 打2隻 計dps% 回血
你好小無機會2技出回血掛?而且禁回血怪都無可能 下下禁
記得放佢係1號位,3號位放加攻擊buff比佢/全隊,攻擊越高吸得越勁

課左就唔好刷啦刷到個靚嘅又心郁

一係當小號玩 但小心個肝喎

唉你課左金又難搞d

佢後面個d升星任你係唔會升s/ss
根本無資源
我就無刷到啦,因為快極都無用滿級戰士個機率仲低過夜
你統計下呢度d人貼圖就知,我自己當日勁刷地無出過第2次

光暗真係太食資源

買左一盒肝美健慢慢食

有隻叫光明 勁唔勁？

加上望落隻滿級又幾型

主角啊大老,夜,戰士,馬奇 你中是但一隻己經要還神
戰士個feel好正吸毒老咁

尼馬點解你咁多SS...

佢套漫畫邊到有得睇
Search過唔見有

課金就有

夜我都刷左唔少
滿級我未見過

尋日見到38蚊包差D課左

馬奇係邊隻？

所以我咪話個機率...其實好多手遊有隱性機率
只係佢唔講,根本某d角係會易/難出
所以我無老能點你,我隻戰士係 開佢個張必中
但問題係唔理開/抽 根本我無見過第2次

Hip pop佬

有無巴打有建議 光/暗升邊隻？
想集中升一隻先

呢隻一次都未見過

湯巴召喚

係第二部電話首兩抽出左戰士同唔著衫戴帽條友
不過無奶

比我一定用夜同滿級做膽
因為夜一開場3技全隊加攻仲可以秒/打爆對面1隻
一加完攻滿級就可以打人大大力吸血做隻半坦
夏洛特有戰術性致盲,no name 2技加爆擊,希以達3技=半隻補師

除咗首抽 之後都無中過ss

我個組合係我早想抽到，即開得啦，屬性唔重複，之後再抽ss多數光暗 唔洗爭資源，奶咪繼續抽等佢出囉

呢隻比滿級易出,但都係難

你可以試下玩到第3章 再用石換晒抽野試下出唔出到奶

我宜家個隊都係咁
但轉唔到ios玩 想重新刷過

奶係要抽愛琳定芙羅拉

請你飲咖啡,你隻s雅勒=no name
應該唔洗升 no name (都係加攻加爆)
咁樣你有火,光,冰 希/夏 我會推希 有得補
夏可做做第5隻隊有致盲

好似各有所好,好難講邊隻好d

奶黎講 係咪得呢2隻？

見咁多人話滿血戰士bug咁勁
呢個冇奶,又撞光,刷唔刷過好?

s雅勒 其實會同ss夜撞左？ 因為3位比左夜，s雅勒其實就出唔到3技
我仲有下面嗰堆角，有無邊隻replace到佢？

Down webtoon
好好睇

刷邊啲關會多啲錢
升1lv要成百萬 story關一次得幾千
體又少

夜 + 夏洛特開唔開得 ？ 無補
定係抽到戰士先開波

咁我唔知原來同技會撞,如果係咁你可以養埋A夜
其他唔太清楚

如果你隻烏雷克夠埋可能唔洗
隻暗都係好野黎

撞料撞死你

姐係重刷比較好？

鎖個ACC再刷過先
2光2水,驚撞資源
thanks

值得留,2隻同屬只係慢進度
其實我地全部人都卡緊,同屬多卡得仲勁

因為3位比左ss夜，s雅勒第1round出唔到3技 個效果差好遠

試下先

神之塔同高校之神都係入面睇到
仲有好多漫畫都幾好睇 消時間一流

除左我講個幾隻其他你慢慢睇個表同技
但我肯定你投資落戰士,夜,A夜唔會後悔
最好升戰士先,佢一個頂100個被水克但有夜加左攻一樣吸得反

點解d 漫畫下載唔到
話空間不足

升邊隻先好

比我就滿級,夏洛特,愛林
夏好似有自回同致盲

你地點刷金幣 我勁缺錢

Off skill 好似off唔到既

試著說熱練戰戰士或錢鬼 不要說滿級

?

線上睇

個人經驗點升

主線版面,琪頭個行,右邊按獲得
(每6小時清)

*頂頭

打MAP上面有行BAR 幾個鐘拎一次資源
得閒按下就會升到

Thx

因為你歐晒落七史

咁優先升左滿級先 之後我想升魔女
有40碎比我超越 仲有活動又送

錢鬼

聽左巴打部份嘅建議
升左ss同a夜
s雅keep住係3位 因為佢招3技係30%攻 30暴擊率
暫時玩落都ok

想問下本身有大聖 岩岩抽到玉帝 邊隻勁啲

主要係吸血太勁
我未見過吸血會廢既遊戲
同埋你上左加攻buff同吸毒無分別

2個AC 點揀好?
一個玉皇+光明+芙羅拉(補)
一個SS夜+夏洛特+A熱練戰士

嚴重缺錢 開始過關冇星

你睇個勢都知一定好多人棄唔洗認真

肝左一日 人生已完

爽完一輪就棄 育成驚係咁架啦

玩住等其他 反正用電腦掛

因為佢搞到你連活動都打唔到
你會搞到自己on99咁

好on9卡左入game位無反應 仲未綁定 大撚獲

未綁定+1

想del game重裝又唔得 但又入唔到game

想問下2服有冇公會入? (休閒)

好似得ios入唔到`

咁慘?

係 原來巴哈好多人都係咁等下算

Ios入唔到

+1

好在玩緊既冇影響

之前手多多撳多咗幾日登入獎勵就俾人永久ban
大家小心d bug，你一中bug官方唔理三七二十一直接ban咗先

所以我昨日都有講叫你地知道就唔好以身試法

我都係 課左金照ban
不過apple已經批左refund

入到

就係手快快撳多幾日，拎埋d垃圾都照永久ban，個官方都幾on9

佢d活動好7
你唔夠戰力根本無得打

咪撚再玩隻垃圾game

唔緊要啦都係開頭幾好玩,後面我覺得課金味都幾重

想問下點先可以最快升戰力？我36lv但得3xxxx戰力，玩pvp見人lv8都有29000戰力

如果玩左已經1日 但光暗屬雙SS起手
打算無課係咪應該重刷返到D唔同屬比較好

刷滿級,夜,+隻奶
咁樣係最好 ,火/光/ 奶水木

後面啲關要3turn完
奶黎都曬氣

首抽玉帝魔女安德羅西 係咪話光暗角會搶資源要重刷

Hi

點先算齊隊？

起碼2隻補其實成件事好on9

巴打光暗屬ss係咪唔好起手

最好唔好 光暗ss相對其他屬易中好多 其他屬抽極都抽唔到

奶最難抽

邊隻係奶
同埋隻game有無協力

正想問有冇邊隻奶比較好

1ser仲有無公會收人

會長

想問 a級s級有邊隻英雄好用？

見巴哈篇文寫

優先度的部分看個人想怎麼發展。
但目前遊戲還是得先推圖推到至少十章。
所以個人感覺：
烏雷克>>魔女>=大聖>夜>夏洛特>=玉帝（純屬個人感覺）

另外另一篇新手文都幾好

究竟玉皇勁d咩 用落唔覺有咩特別
我仲傻豬到將佢升咗四星

而家打落覺得唔夠力

好似一路都講緊大聖勁過玉皇

滿級戰士都做左手勢答左你
在座各位都係

夏洛勁嗎

第九章開始已經好多關一星 打得好慢
唔知嗰陣點搞

Lm

打怪冇乜力

你2隻增傷好似撞左,阿柏大要隊友死搞buff好煩

可以疊 諗住比錢鬼 但係加完都唔係好痛

玉帝用落真係唔知邊度勁

錢大衛係漫畫都只係半個玉皇
升左4星開左第四技同被動技 其實唔差 我出血裝都同齊天毛利一樣攻

韓大偉先啱

想問下一隻升爆lv係90定100lv
想抽3屬ss抽唔到 好多光暗 唔課38真係升到下年

魔女 烏雷 大聖咁開唔開

無補?

無補打pvp會不利推圖就還好既

邊隻係補? 我係魔女 烏雷 同玉帝

咁都唔開唔係人啦
補係S角黎 抽抽下就有

毒角真係屈到PK
魔女配希爾德 應該好屈

想問一下抽到玉帝,大聖,魔女同烏雷克...應該升邊隻好先?

唔識玩.....

穿越係唔係要全點？

點晒啦

升唔起。。。全部光暗咁濟。。。
藍色頭髮隻男角當補得唔得

青頭髮個條魚? 我岩岩都升左
巴哈CHECK完

滿級+大師普+愛琳開唔開好?

唔小心課左小小 齊哂了
可以努力升

再申多次
名OHMYGIRL
之前另一個AC名YOOA入左
撞屬重刷AC 已經自己退左公會

除左Lv同星數

仲有咩方法升戰力

岩岩中左個滿級同魔女
用呢2隻已經夠玩有突
搭多2隻唔錯嘅s/a都好夠玩

會課金又唔想課太勁 係咪建議換大聖 上魔女?

升技

滿級+大師普+愛琳
夠玩?

咩技？。技能可以升？

可以，你開隻英黎睇，佢技能果度有個+號

D石點有

我都唔知，有時會抽到，另外見好似有得課

刷關

玩玩下睇下漫畫，神之塔又幾鬼好睇

求教

明明大聖同滿級起手
無玩一日，開game 話我簽到bug 永久ban

屌你自己有永久反而ban玩家

睇埋熱練啲士

自己有bug*

戰

有BUG係官方問題，但明知有BUG仲要刷就係玩家問題啦

好夠

有坦有輸出有奶
仲要唔撞屬 其實最好輸出係光暗 唔會被克
但你有滿級同愛琳係好難中
所以我係你會照開 睇下遲啲抽到光暗輸出再放落隊
大師暫時都唔錯

邊隻先?
滿級定大師普?

升*

normal活動打一次都打唔完 要分兩次打

我會升左滿級先

所以一早叫左唔好急住打

差1萬血先殺到 都係留最後一刻打算

岩岩發現，異界boss第一位開箱都會有

除左開局7抽有SS
打到第4章 9抽都無一隻S
更加唔好話SS

後面好重課金味,都係快餐算

可以拎資源嘅方法太少

懷疑台版魔改到on99
我覺得原本無可能咁弱智
我連想升lv d關重覆打都唔掉野

有無可能成23抽一隻S都無

事實證明港台服永遠都係伏
就算無代理都一鳩樣

難得搵到隻唔錯嘅

深淵精華同MP精華有咩用?

佢活動好唔吸引,你唔想參加想求其掛機打料又唔出
成件事on99

邊位巴打得閒接手個公會，我唔得閒玩了

我好努力玩緊
不過唔得閒接手

想問下我依家隊野係1滿級 2烏雷克 3三月夜 4大聖
本來諗住抽到愛琳就換大聖走
喺拼愛琳既過程中抽倒120大聖碎片
咁應該繼續用大聖？如果係咁要換走邊隻？

想問下 玉皇到底勁唔勁 個個都話佢廢 但我抽到200抽啦 都抽唔中大聖 2次保底都係佢啊屌

好多人話唔勁
但有位巴打話上左四星學埋d技就唔錯

我上到4星 學哂被動都係覺得普通
呢隻野感覺 差過熱練

巴打咁搏 課左幾多
暗同光石太小 你只可以三月同大聖二揀一
你咁多碎 基本可以開埋大聖最後招技

建議大家留返D A＋1裝黎合加工品,即係飾物

重刷完之後既AC 升左3隻70之後再抽先再中其他1LV
想問4人陣應該點排好

湯巴咁快棄

迫人短炒課齊一隊打活動
屌 我想慢慢休閒養成姐 都唔撚得嘅

我係升LV同解鎖超越,
升星除非資源多,否則夠解鎖到超越嘅條件就得,
反正佢升左星唔會加潛力

宜家1日打到50光暗碎，今日double一定要打
但係升級黃色舊野完全唔夠，主線卡左13章
黃色舊野要打咩關刷到??

課左500倒 咁大聖放3號位？

一定係夜放3號,滿戰放1,坦放2愛林4
大聖等hard你放5號

笑死我中埋另一隻補

佢合飾物要果個(料) 係點先有??
我得幾千 合左幾件就冇晒

Thanks~主升邊隻先好？

上等記憶靈石係邊度刷

咁樣組成日死一隻 係咪lv問題

70lv

唔係坦其實真係好易死人

滿戰>坦>補>夜
因為夜你呢說當buff得
話時話我要cz 自己中左粉紅頭補

你試下粉紅頭放3

屌d黃色章一日都唔知有無20塊
點樣升人間野倒自己米明明幾好玩既

今曰2倍 打完有百幾粒
升一野就冇左

黃色章你打邊度出?

哦 sor 我以為講緊水晶
黃色章打主線 1粒粒咁出
升一次要1k 2k

但重覆打主線好似唔出?

首次通關獎勵嚟

70上80要1000
On9迫人課金姐

即係黃色章唔會出啦
垃圾game

真心玩到灰灰地

本身幾唔錯 但營運太廢
改撚到咁 開ser第三日已經趕走左唔少人

你明唔明己經努力玩無用
樣樣野都要課金,有咩 game咁 on9計第一次通關獎出?
唔能玩了,我轉去韓版睇
我估韓版無理由咁on9

重復會出
1粒 仲要唔係100%出

1粒.....你知唔知一關要用15體

唔課金一日就升到80左右
之後卡關到2098

所以真心轉韓版睇睇先
台服當技能表睇

等巴打食評，真心隻驚幾好
但推到某一個位就卡關了

快餐到無朋友唔洗等我啦你下載都好快

轉韓版睇下咩料
On99 未試過game 40抽s都無

限速

限速?

手機冇數據未dl到

無石送但人地一開場有海豚補

寧願睇泡菜文做個文盲都唔想睇住中文字食屎

但如果一樣刷重覆關無野出/出極小都係棄得

笑死3抽角都無隻,大家可以88

夏洛特勁唔勁?

d石一唔夠升就卡住
卡住就咩都唔洗做
每日刷下d9關就完

3日就玩完一隻game

唔洗玩嫁啦隻game設計係大課金玩
努力係0回報

爆肝都無用 要賣肝

玩玩下都唔知做乜
升又升唔到
抽又抽唔到

明明個戰鬥系統同d角幾靚
真係好on9

佢d 乜尻覺醒呀 ex技呀 全部小一個位既料就差好遠

隻game係你一用完d資源,係無方法再獲得
只可以課

好撚現實

要課你洗鬼玩佢咩等其他game啦

真係浪費左d女
好失望
低技術
鬥課得多

唔係肝解決到嘅問題
要嘅係賣肝賣腎

嗚巴唔好咁嬲 大家都好失望
硬體好但衰營運

最近仲有無呢類型嘅驚出 唔想玩彈珠果隻

同問

黃章唔係打呢到出咩？

真

努力的回報

新隻夏洛特咩評價？

大後期角

好似係game既原創角色

得個5次幫唔到幾多

其實好正常，課金驚係咁

屌，原來鑽石要留，遲啲可以買英雄

真呀 一千二千既黃章 升一下就冇。

錢小到仲撚誇張

想問下係咪走晒啦啲人？

電腦太廢開唔到5個模擬器

完全兩隻Game嚟

Hea玩等其他game啦
呢隻game唔係對啲人物有愛都幾難玩落好
掛完啲體就由佢

我開返隻韓版慢慢玩
港台好似真係要重課

錢都退埋

咁辛苦玩韓版點解唔玩Exos Heroes

鍾意啲角三套都有睇

70抽了，睇怕都要100抽補底先有SS
不過抽到都無用，無資源升
原本以為慢慢農光暗碎升，原來黃色章先係重點，逼你課金

Hea玩算啦 一蚊都唔好用落呢隻垃圾到

無韓國ac轉唔到了
祝你玩得開心啲

其實唔課一樣突到
係慢d姐，所以都話香港人速食習慣迫到自己咩都要快
但課金又唔鍾意。。。

唔係唔中意
拎去課星火都好過課速食game

咁就緊係啦，根本依期都無專心玩game
都係課幾十蚊hea住慢慢玩，當消磨下時間，真人專心發下夢，買裝
所以隻驚唔太差，當過下日晨咪算

真

其實隻game課幾百已經可以做最top個批
暫時睇唔倒有幾重課

唔係慢d咁簡單
一隻ss突滿要差唔多要200粒高級靈石 即係5隻重複ss
當你100抽3隻ss 167抽就5隻
當你全部重複 都要用你萬7石
但你要知道個pool咁多ss 諗下都知唔會隻隻重複
估計無翻三五七萬石都突唔爆一隻

Exos Heroes得韓版？

目前係

其實有碎關可以打
同埋ss碎係可以賣完再買返其他ss

同埋目前突到4星已經好夠用

仲有咩game類似呢隻？
中文/日文都ok

你問 @柯藍，佢隻大性課左幾多

有 但獎勵一次性

仲未計升星嗰d碎

我覺得唔洗下下拎爆機封頂嚟做標準 除非你第一日玩手機game
依隻碎片可賣再買 算係咁
比你突滿都無撚用 3星你解晒被動技都好勁
建議除咗有用嘅角 其他碎片都賣哂佢換石
唔好哂嚟合卡

其實升星先要碎片 升等級上限係唔洗抽重複

可以提大家 碎片麻煩賣哂佢 之後用嚟解哂主力d被動先
同埋覺得廢嘅ss都照賣 買返岩用嘅ss碎

如果隻game送石多d就好
無乜點見過韓國game咁孤寒

想玩 等緊國際 考慮緊試唔試玩下韓版體驗下
係咪叫做起碼有得肝料返黎升下角咁
呢隻驚真係無課有時間都冇用

其實你當afk arena咁玩啦
適合打工仔玩 你全職打機既咪唔岩玩

有冇手足知BOSS戰個每日福利點拎

打完自動計埋落獎勵度

你地想玩我全力推kof
真心福利好宜家又做緊鐵拳活動

之前玩過日版 肝到仆街 個個活動打排名又要手動 全職都搞唔掂

但佢可以全自動掛機,其實唔算肝
都係開住模擬器咁自動打

我係日服一出就玩 淨係記得好多活動都要手動打
協力 金錢 同埋一開始個活動計時間都要手動 頂唔順就del咗
可能而家有改善

玩國際服啦,同埋你日服如果有acc 宜家反歸好似有迎舊活動
有自選活動角/限定角卷
不過國際都唔失禮一樣有活動
你講d關全部可以自動,pvp 都得

而家有即時PVP未

有最近呢個星期出既(國際服)
日服我無玩過不過見巴哈有人講老手回歸
你係玩國際就快手宜家你可以順手刷鐵拳/新過日服既限定角

100抽0ss 咩驚黎

除左首抽4ss 玩到依家87抽仲係0

見冇人開，喺ser2開咗個公會叫
想入留個名

我發覺巴哈無人識用希爾德 D人寧願推隻S角都唔叫人練
評價重推咗落T1
明明佢先係主線 TOP1
BTW隻瓦爾基里招2技都幾屈

機率低到

你講既兩隻，我都無

瓦爾基手動就勁。
Auto既話會成日卡技

auto有得set技 打pvp對面狂出2技 我要手動打

Ss 出左隻夏洛特 同隻夜撞料

似係有得刷 每日十卷 你有10ss係手咁4日就夠一突

3級每日有1碎打

PvP 可以點砌隊

可以重打？

第一次獎勵完之後 3會變左送1粒 之後每日可以打一場

屌，蝕左兩日

80lv唔夠打
完全冇資源升英

4隻80應該夠打 開埋被動

打到14-21又開始卡
我係唔係應該練隻夏洛特頂瓦爾位
同應該點罷位放技
啲台仔個個都講三月夜廢但明明扣左半血就大大力反殺

對面果隻飛天成隻一嘅龍捲咁

ID: 不要催淚彈
申請左入LIHKG公會,有位可以加??Thanks!

S1有冇公會收人

等一等，搵緊湯巴，我都有d人想踢

畀會長你

唔該湯巴

過咗了

公會：光復香港時代革命
以下幾位巴打見到請上黎講聲，如果無咩事兩日無上線就會清走

Limbo
浦原
霸子
aLIEz
懶魚
crowin
MoonxD

另外想問問各位意見，要唔要開公會buff？
主要係錢同水晶

光復香港時代革命

岩岩入左lihkg thanks 🙏

開
ID : Long

已試開

首先要升級個buff既%，唔知升高左會唔會加長個時間

然後係買
都幾貴，佢個buff每次買6個鐘

問題黎喇，照睇番我地手上資金，唔係好夠，大家真係要盡做貢獻同會任，因為直接影響公會資源，即係影響大家拎到既buff,直接影響升英資源入手量

依家大家覺得升buff？定求其長開住個3%算？

有冇出動畫

有冇巴打棄驚 可以幫你接手個ac
唔小心del左自己個ac

我隻80lv4星夜仲高輸出過90lv5星齊天

請問有冇SERVER 2 公會

開左被動？ 齊天勁係啲被動上面
同A夜定Ss夜？ SS夜開左被動打人大力兩倍

依個都係連登公會？
同換資源可唔可以用下普通垃圾靈石
個個都用光暗石加技能石 點換比你啊
想賺下公會幣

唔知點解出唔到圖 id：時代革命

你邊個會？

Ss夜
兩隻都開晒被動

卡關有咩方法

升英，升lv，隻驚lv壓制好緊要
升唔到就試下手動打,升技，超越，試下換擺位轉打法

公會：光復香港時代革命
招人
要求每日捐獻，盡量資源交換，公會迷宮盡打
公會buff會一直開，開到無公會幣為止
留id

公會id叫時代革命
我id:光復香港o3o
會長係勇武Pie

咁唔知鳥

一直都話SS夜勁 係啲台仔唔推
開左被動打王 大大力 加埋吸血裝 可以回得起
齊天你當佢半坦 3技有得回血又硬 高攻高防

仲有冇位 留個比我

你過完冷河再俾id我，到時即踢人

好啊 聽日 id:光復香港o3o 霸定位

無問題

想問下呢兩個係咪都係巴打公會 想入 請批

俾多個選擇你
光復香港時代革命

申請左加入
叫願榮光歸香港

己批

開服玩到依家既應該夠活動卷刷隻魔女返黎
卡緊關既可以去刷
Normal 三隻80lv就夠打

申請左入 光復香港時代革命

叫小林退熱貼

呢個組合打easy都辛苦 回合完都打唔死佢

尖沙咀見

個ac綁左fb, 用fb登入唔返卡住左係度 有無人係咁

好想要錢鬼

撼動申咗光復香港
請批

刷首抽 想要魔女加烏雷克都刷到天荒地老

魔女活動得返8日，魔女入場卷要7日登入做任拎
打夠可以換魔女，所以首抽可以避開魔女
盡快開波，越多SS越好，每日有角色碎打

魔女都起得手 起碼有一突

我有個正AC 連 normal 都唔夠打

SS夜我放1位儲3技 被打到半血開被動黑色三月
放完3技可以死，之後3回合敵全體波動傷害
其餘D角企係度唔死都贏 pvp推圖都係咁

屎忽痕裝左隻game黎玩
打到主線2-20先追呢個post
點知又係全部e7巴打
個個講到隻game咁,我係唔係早d收手唔玩會比較好

唔夠就升上80lv先打，最尾一日打都得
最重要係要登入7日拎足入場卷

真心話
課既就易玩好多
唔課既話，就唔好心急，hea住玩

唔課既話
你第一日應該可以已經做到3個人70LV 感覺好似好爽咁
但之後果幾日正常情況下你個陣應該會一路卡 冇料升 唔夠打
之後就得返日日果D限定一日十場果D去打料 HEA到夠料升
應該係

仲有冇公會收人

有
光復香港時代革命

啲任務點做啊 抽獎重計
啲ss英又難抽 迫你100抽保底

抽野重計真係好仆街

已經抽左101,又重計垃圾game

玩左一陣 同OVERHIT 無乜分別 內容差唔多
要課先會好玩 唔課會好辛苦

抽野都唔難
最難係火蛇6層

好彩唔解day7都夠畢業

技術磨死佢

隻野招2技根本屈到仆街

加咗 id: Ifyou

依篇睇左，係好輕鬆
最大問題係我無

唔見喎

輕鬆

Auto都應該得

我re左成日先夾硬過到4，大佬已經輕鬆過6
cls

可能隻game太虧 可唔可以check 多次

id係ifyou？
唔見依個id申

我拉左你，你入左講聲

入咗 唔該曬巴打

6星CLS

我地會其實好多6星

19-21隻悟空好撚硬 卡咗

你都卡 我地呢D叫咩

換埋隻魔女 雙毒應該可以爆機

另外一隻毒係咩？

講毒黎講，
我覺得s隻零同埋雅勒梅斯，絕對係魔女既好朋友

希爾德 無咩人識用佢

無呀，我無呀

有人用依個組合爆機

有上下，無左右

申左id光復香港o3o
大家得閒就同客服回報問題 問下點解一至六日活動可以累積 點解第七日唔得 同fb洗下版
隻game已經要重課先玩到 活動仲要咁搞法
迫人棄game

左 有降攻好有用 我都無

我卡緊第9章....

你第6階都過倒 點會卡第9
我第6階打唔贏

Ser2 冇人玩，要唔要我地開一個，你或我開都得

聽日錢鬼up

要手動過

我想要火瓦多d

Ser2 有冇公會可以入？

邊到睇到架

Facebook

更新預告

各位英雄們，《Hero Cantare 英雄神鬪曲》預計在 12/03(二) 09:00 進行伺服器維護作業，為期 3 小時，這段期間英雄們無法進入遊戲喔。

▶更新內容如下：
▪ 加開第 3 伺服器
▪ 新增轉蛋機率提升角色
（✨瓦爾基里、✨滿級戰士）
▪ 新增 7 日簽到活動獎勵
▪ 月卡金幣 / 升級水晶加成效果15% -> 改為30% (包含之前購買的玩家全部套用)
▪ 一般關卡第 13 層通關時開啟驚喜禮包

▶BUG修正：
▪ 修正【魔女劉美羅】活動副本第7天任務無法累積問題

真係有火瓦

儲左80抽

唔增加資源來源好快變死城個個玩一日唔課金就卡關

月卡會加

你垛10章開始有冇辦法可以3回合內過關，完全唔夠天拎星星..我用80大聖80滿級70SS夜同70奇奇..輸艷好似好低..

好慘，上面先講緊但冇人理
我剛剛開咗個叫 ，好疊馬，暫停得我一個

咁快ser3

開咁多 分散下啲課金戰士 比啲台仔爭第一
個BUG修正 係計返七日內累積？
肯改返 咁就玩得過

唔驚舊ser冇新血咩

怕咩 課金打pvp先係目標群
見台仔用5千鑽打上第一

定3千鑽

留名 你開左

連登眾

求下大家公會交換資源用三色碎啦 光暗大家都缺
同換得5粒有鬼用咩 集中火力換公會幣 換耳環強化料仲好 已經有人換到3千果隻耳環

我都換緊3色

屌那星 火瓦招2技真係弱撚智
打PVP遇著佢真係好撚煩

我都係ser2
剛退左會，24小時後先加到

慢慢，有19個位

申左
我叫不課的金

光復香港公會長提議下
揀定一種石互刷

留一個位 聽日入

會長可唔可以集中升左錢先
後期嚴重缺錢
同大家公會捐獻做夠五次啦
後期係多到用唔曬

我都諗緊正想問大家要唔要集中升邊一樣先，同埋係唔係唔好盡開，例如夜晚1200-天光0600唔好開咁
依家升左唔記得22定33，真係唔多夠公會資源升上去，升左上去再開buff又會貴左（無記錯既話）
各位盡量捐夠5次啦

抽到滿級

批

好

4隻80lv之後應該練新角定 衝上90lv先

睇你係咩組合啦
依隻game等級壓制好勁

個人推魔女 三日月夜 大聖 上90做打手好勁
有90lv應該去到19

目前卡13

你咁樣我會升魔女做打手 大師做輔助
火瓦掛機就一技 手動就屈二技
記得開被動 魔女 火瓦 大師 咁升

火瓦推主線好似唔夠坦，定係lv問題

佢定位係補血 同2技係自己加最低血無敵
所以手動玩 可以屈無敵打手儲技回血
再一野轟落去
上面有片睇 點打lv6火王
主線都可以咁玩

同招技會暈回血既英雄一會合 自己留意下
裝就推血同速

17抽中 開心仔

魔女做打手最好，但你3隻暗
我升1隻90光暗開埋EX技 已經用曬光暗碎

夏洛特先係老婆，其他暗唔升住

係我就重課 200蚊400光暗碎

我唔想攪大佢

輕課依個禮包 可以買得過
最重要既錢同光暗碎
月卡又係

好撚歐

唔衝pvp其實唔洗點課，課過1舊水

係咪要打多次先出？

應該係打最尾關過圖就出

你無主坦wo

3ser 今日12:00已開 公會霜降之國 welcome

係咪抽出ss 就開？

次元裂縫同試煉之塔係咪都要買卷先入得

1 ser仲有無團有位收人

一個一日十次 一個一日三次 想打突就買

開得啦 等7日打返隻魔女 咁你就齊曬

你鐘意 不過最好睇返評價 戰士打pvp勁pve普通 希爾達就兩個都普普通通

無錢就刷首抽 有錢就試撚彈

希爾德招毒屈到仆街喎

魔女招毒就屈到仆街 得四個位 同最勁既比

無人識用咪算

我諗你連佢有毒都唔知

唔中錢鬼 但中瓦爾基里 即變左第二隻game

招2技根本CLS

我見滿左

...開晒被動先CLS 比人打即幫人回

如果打PVP撞倒佢 速度又慢過佢 真係會比佢玩死

剛join 幾日 只睇左百家攻略 自己無實測過

我識，真心依家最想要既就係佢
配合魔女用

應該照申到，我踢人，你咩id?

真心推 佢被動係血低過50%就會送4個毒比人
而且2技係將招毒傷害再加100% 活動又有得打魔女 所以係perfect match

未睇佢被動唔知佢咁屈
中左一直放左係到 夏洛特又有咩咁勁

升李秀珍duck唔duck

開頭見巴哈條仆街推大師 見冰屬唔算食資源就開左局
而家夏莉 大聖 大師 魔女咁玩
其實夏莉3技減攻可以取代大師 然後升多隻希爾達會fit d

叫會長踢人 有幾個棄左

兩個一齊入唔得咩

夏洛特似係大後期角 要配吸血裝疊暴傷 打團體boss先突出 所以我無練

申左 Billyma

其實頭4隻夠爆機 係要d練度

難

大c可以起身再戰已經贏左50%

我烏雷+大c+悟空 最後個位塞邊隻最勁?

魔女囉

點會 人地都入兩隻打爆機

同我諗法一樣 借埋財仔抽

最快爆機紀錄係幾耐

睇你課唔課

個野壞壞地，我邀你

魔女有up唔難
我借完財仔，搶埋金庫去大海撈希爾達
真係好想要佢，唔想練零

又話刷首抽

我再刷首抽就唔洗玩鳥

黎3ser 今日岩岩開

不鳥
無心血再練過

已經由12:00爆到而家 目標3隻80

升lv唔難
升星開超越先煩

真 我抽一隻魔女 打一隻魔女先

隻驚好多人玩咩
點解會開咁多ser

大聖同3日月升邊隻?

還可以 一個ser幾百人左右

both

大聖先

夜係咪算係坦黎? 擺第1位得唔得 抽唔到坦 連韓大偉都無

有玉皇 魔女 火瓦 花蓮 三日月

玉皇咪韓大偉

我指s果隻 玉皇算坦咩? 睇落似打手
升玉皇定三日月好

火瓦
最新vip英
大家有可以升左先 勁到痴線

我有升啊 升左花連 魔女 火瓦
諗緊淨低簡玉皇定3日月升好

SER2公會 連登眾 招人

下次開po嘅巴打應該要list 出所有ser嘅連登公會

升爆窩

應該用noname定希爾達？

另外巴打公會仲有冇位？

即係邊隻

俾我既話，會魔女+希爾達（好撚想要）

1服？有，光復香港時代革命

好似爆曬人

咁樣開唔開得？

屌你 4屬齊哂仲問

都係岩岩玩唔太識
係咪大聖同戰士擺front好啲

升爆笑死

戰士主坦 你set佢only開第二個招回血技

有冇話主力升邊隻先好啲？

升大c先 跟手超越2佢 有招復活技 我覺得佢係百搭角色黎

好呀！
多謝解答

唔小心歐洲左

8抽中。。
伯母真係唔小心

4p thx

申左 光復香港，id卡琳

好困惑

1. 應該上韓王6星 取代 水烏
變成 韓王 大聖 三月 火瓦

2. 上魔女 6星
但唔知out邊隻

3. 賣晒韓王同魔女碎
然後升晒三月 火瓦 水烏上6星 同埋開爆超越

4. 咩都唔好做住
睇定d先

韓王有280碎
魔女有240碎

火瓦唔洗升爆，當佢功能角都好夠用
升佢又無新技又無專
三月/魔女就要升爆
你最大問題都係要練1-2隻打王輸出

俾多少少資料你

暫時用落隻魔女都還可以，不過真係要保住佢命，同埋最好有隊友幫手上毒上buff
殘影黎講，專一定要，另一張暫時用落都感覺唔錯
聽日睇下錄唔錄到條打王片俾你睇

三月練緊，可能未練好，感覺上無魔女咁簡單直接

升到90lv有得掛lv8刷s裝 加強化石
依家賣身籌錢升爆緊火瓦

魔女係勁啲架 三日月要半血開被動先大打
我係配火瓦 手動打 回到咁上下
三日月就 開2技連3技

光復香港時代革命既會員大佬們
唔該可唔可以捐盡呀
公會buff頂唔到好多日喇
開到無資源再開果時我就唔理上線時間，直接清低貢，唔好怪我到時一拍兩散

收到

麻麻地

我諗住靠 三月 齊天打王...

宥利都夠升6

三月我真係唔識用，要控血好難攪

但我練魔女 入唔到隊。開左個頭玩光

仲要齊晒光Ss專

每月688。 一年突滿3張

魔女單隻都唔差

咁練晒？。賣韓王

超越黃石好閪難有呀

你魔女都齊曬料，洗咩賣

賣人換黃石超越.....

打到9000佢都係送A

後面有幾個s/ss
最後有個必ss

20000

見到有條友得18lv 開95lv 王打左2000000傷到底課左幾多

.跟

依家興壓等

why

點知佢地，剩係知有人咁玩

申請：習大愛維尼 日日捐滿

Ser2 連登眾副會長喺唔喺度，我地係咪淨係強化咗個錢buff，但係未開過

可能係外掛

養兵千日用在一朝

魔女專係咪要抽先有

乜要用架咩
我以為升左就係

我就一路升一路開都係一日開兩次only

撳購買！？！？！？

係，每次開6個鐘

得兩個制都要問

你地大公會，我地活躍會員得5個左右

得五個d 資金少到仆街wo

已批

超越6星可以俾料買一次

要，仲要都唔平

升高d會加時間，我依家3級一次12個鐘

所以佢咁快開ser3都唔知點算，新人去晒ser3，ser1 2冇新血，啲工會食得屎。

我20幾人都仆街啦

一級係咪加得兩個位

呢到係咪要開晒其他位先買到個殘影

見到有幾個好多個鐘唔上線

超過12個鐘可以再見

新人想入坑 想問下大家主要玩咩服?
同埋本身有睇開神之塔呢套韓漫 想問入面既角色係咪一路都有得抽?

可唔可以加埋
ID:言葉
已申:光復香港時代革命

原來要6星先買得 而且升星係0能力加成

我都申左
Id龍虎刀

S2 會長係唔係到
有幾個捐獻都唔見人 成1日冇上
個公會好似冇人咁 要搞搞佢 唔該

喺到，諗住都冇人入，唔清佢地住。
唯有我多啲喺到招吓人

努力 我入左會兩日都好盡力幫手
而家諗緊課唔課冒險票
3光闇炒哂車 完全冇資源 唔識搞

升6星就得，唔洗開其他

1

2

我就第一個ac就係咁，重刷好少少

課左月卡

諗緊重唔重注抽新池
起碼多隻火Ss 見佢兩隻都勁都可以坦

老婆才是硬道理

抽到30抽食白果

3

黑仔抽五十抽都唔會有 隨心

Ss角係咪應先升lv再升星

巴哈拎序號

唔好急住升星 升星係唔會即時強化隻英
你浪費資源落去 卡關又要等幾日儲資源
最好就4隻80lv 先再諗升星
重課另計

依3張有得打試練塔攞 唔洗買
不過都幾後下 29 39 49 先有
自己睇

我而家魔女80普通劉美羅80 其他就50-60 諗緊係咪先升魔女上去好d

升星都無用 升完只係開放潛能位比你
你都時仲要用石 解位
隻game依個位做得好差

我指lv 應該唔再升星住

我買左。。

4隻80，然後主力85

你留意下 上面有講星星數 你6星就有資格學技
升完6星仲要用人物碎加光暗石學 狗也不屌
前期咁缺資源 你升完 幫助唔大

Ser3 有無公會？

慘慘 我都係今日先打到上去 知

諗住直接抽到保底

今次新池唔差 兩隻都係可以推到19關
火瓦打王vip 靠佢刷緊火boss lv9

19關 咁20關用邊d打

我卡左係25-11 屌佢3光闇 無哂水晶升
重注多隻火番黎頂下好似好d

咁未用兩隻囉🤣🤣
得一可上19 得二就25

有冇巴打打到6-10 一禁個任就彈game?

但用落覺得唔太好用
可能唔識配

開咗被動技未先

教下路

巴哈有人唔知bug左定有咩技巧
補到9萬幾

想問呢件係咪裝？

殘影

好多痴線佬

Agger儲夠101先抽，黑起上黎真係補底先有
目標10ss之後唔抽野，拎石去買卷打光暗碎

ser2 工會 連登眾 招手足
記得打迷、捐獻、互換3色石(光暗石人人都缺留畀自己啦)

Ss殘影 有張係幫隊友頂傷
佢招被動比人打一下就回血 我86lv 被動一下就回18000左右 隻王大技係全體技 你自己計下回到幾多

就咁睇應該係依張
有既巴打可以試下

依家應該抽瓦爾基里定等烏克雷up好?
SS用緊大聖,黑月夜同滿級咋,boss打到4層就打唔上

勁

可惜無

抽火瓦 80lv 手動打配三月夜夠打上lv9
我係80lv火瓦配86三月夜 屈火瓦二技
無敵回血 裝備同潛能 最好加下速度
回滿就三月夜 2技破防 再3技

課金 博抽中 都係無
差20就保底

張殘影

會長係時候寫下功略教下人玩好窩
魔女活動得返五日 依家入坑 應該要課金先打得夠？

你依家入坑，咪玩啦
你好早玩緊喇喎，我邊有咩功略
集中練高一隻打手，之後全隊80，主力既咪開埋ex技

魔女我印象中唔洗7日卷用盡
拎番黎既卷咪儲埋先，唔好打住，谷戰力，留番最尾幾日一次過打，一卷一場普通魔女，個個都話全隊80就夠打，應該唔難

叫我朋友玩姐

咁你叫佢刷隻火瓦開啦，最好有埋三月
已經夠刷裝

每日限打十次

叫緊啦 不過人地玩緊幻影戰爭唔理我

so9sad
我本身仲想講.......

唔會慘

要突

金卡？我見巴哈有人有

你朋友如果真係突然有心玩既話，我想做一次好人

佢講升技
巴哈張金卡唔知點黎，佢張金卡無升過

打完30層塔有必中ss 抵到爛
但中返烏雷完 佢又無ex技 即係無用

賣咗佢囉

點解咁快
因為你玩早我兩日？

有

慘了

係呀我都無買過卷，每日3場岩岩今日打到30層

抽到補底先中火瓦，二分一機會中到都算ok
神之塔差隻花蓮就齊曬
套野越黎越好睇，每星期最期待既漫畫

套野每次過渡期都有d悶 我多數個短時期就會無追 之後睇返時就又要重追

50抽中哂2隻
之後你地係咪會停等新pool?

爆機del得

係咁抽中s級 殘影 到而家都未儲齊覺醒粉紅石

賣s人碎片

一塊有一粒!!!!!!!!!!cls

新手啱啱玩，抽邊個event好

開局定重刷

有主坦好d

邊隻係主坦
三日月ok?

主坦=戰士 烏雷 三日月可副坦可輸出

地鐵列車個期棄左一排，個篇章又長又悶
韓漫計神之塔永遠心目中no.1

S3有冇人開左公會啊?想入!

你SS有打手
緊係再抽依個抽碎片
因為火瓦同滿級 一個補師一個半肉半打手
後期都入得隊 我就抽爆 博碎片上六星

再抽啦
要隻火瓦加打手 仲好啦
3ss起到手最完美
睇你打唔打得切魔女任 4日可能要課金買碎

唔洗買碎，佢原來唔係即日任務拎卷，去到day7都仲可以做day1任拎卷，所以無咁快完

屌
自
原來個event得番4日

上youtube望左眼韓版好似好多野都唔同
例如啲英可以升階級由d升ss

我

終於刷到3ss
開波算

覺得高校之神都正 無咩劇情但夠爽

睇緊熱戰士 個正太好得意

列車個系列係有啲悶 但去到車站個度俾吉黑德軍團包圍個度好好睇
個人認為係神之塔最好睇個PART

5m升5lv 都唔夠

有無大佬魔女活動打埋hard 求通過素質要求同人物

連N 都打唔到
D卷打EASY 又唔夠劍換

係 得6把刀 換條撚

計晒數 差成100把 都唔知點好
升人又升得好慢

個活動真係設計得好差，大佬你開服冇耐，個活動咁撚難

最撚慘 一定會有人ON99 去打NORMAL
你輸左就蝕左幾把劍
DLLM 點撚樣升星升到5 6 星呀

其實唔難，80都夠過

升星用a級卡升，升到5星唔難，6星要課先夠碎

你隊野好大力
我得玉皇 同珍
希爾達 夏洛特 60就冇升
呢2隻好似好廢咁

希爾達好野黎

a級卡即係咩

佢講個任務要求

哦，明晒

屌 原來火瓦咁勁抽左齊天大聖個pool抽左40抽 出左兩隻

點有咁多抽

升左大聖 三月夜85

下隻升魔女定玉皇好？

用魔女打魔女

課左新手包

正正常常一坦兩打手 一補血就夠打

要手動 auto好難
我85魔女 85大師 80大聖 80赫夏利

為左拎果把劍可以去到幾盡

只打normal都夠拎魔女，只要登入足7日
盡快拎左刷碎仲好
個任設計好差，新手宜家玩無免費魔女

後期角黎？但我無資源升到佢80啦

算後期角 前期冇被動好一般 同埋開頭4隻主題力 光暗升2隻已經頂盡

呢個任主要為都左黃色章，升到6星有1000
A卡易升，免費抽都易中，仲有咁多日盡拎獎勵

升緊夜 最強預選a卡人員

同隻王打左十round打和 屌!

但係一日都係打得10次買卷都冇乜用

有冇教學點配好？
家陣用緊

前排
烏雷同玉皇
後排魔女同魚

開始卡主線 卡圖之後應該打咩先?

課金 !!!
你卡邊到先 有咩英
卡關都係清日任 等資源

我要錢啊

可唔可以試下 幫人頂傷果張 配火瓦打火王係唔係回到九萬？
殘影專用卡就上專英
我覺得唔升爆 影響唔大

就算課都係輕課.. 巴打有無建議課邊個包
主線打到11關 開始死一件 同唔係好打得郁

推

我個陣係用隻烏雷 不停3技因為殺怪回血
家陣都推到16左右 未得閒推

冇經升 sad

係咪所有資源升一隻？

買月卡囉 差隻補 試下抽火瓦
玉皇啲人話廢
我會升水坦同三月夜先
記得開被動

想問下 岩岩新玩 烏雷 大師 無勁S
我要主力抽邊個POOL好?

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

升住大師做打手先
抽就抽火瓦滿級
睇下解唔解到魔女任攞卷刷
最後一日先打 計下數 夠唔夠

玉皇我唔再升了
而家真係狂抽火瓦POOL 抽唔到

我個陣係 50 50 50 90咁

我pvp 4隻80打輸 1隻90烏雷

A級同SS級啲數植差好遠
韓版可以升階段個模式好似正d 點解唔照搬
雖然韓版抽野又好似on9啲

隻野低能
一下大技就滿血
4打一都秒唔到佢

一拳一件一拳超人烏雷

唔知有無人講過 係到提提大家 d裝最好三件三件咁著 數植高d

打過一次講哂粗口

佢有set 4/4先有bonus
不過有d飾品都係攻擊套裝裝

為左唔俾人蝦 我而加決定去蝦人

忠於原作 一樣咁勁

仲記得係死亡之層 戴住5%限制鎖鏈
話用一隻手指頭屌打殺手加拉加

一抽出左火瓦

1/2機會 但成日歪

神經病
地獄魔女要用兩卷
困難用一卷
曬我時間

咩名?有冇位入?XD

個ser有d廢 有幾次pvp唔小心出左主頁 入返打完佢唔結算

韓服竟然有大貴族
好期待台版出

大貴族個結局有點突然同爛

連抽野都唔知係度做緊咩
咁係咪開得啦

開啦
最正既坦又有。打手又有，俾我一定開

唔該哂
Noname隻野叫咩名 幾正
同埋我見d人話盡快升80lv刷魔女 岩嗎
升lv狂推story就得？

今日先開局既話，可能會差少少先夠換魔女，有幾會要課少少
不過趕唔趕魔女都好，都係集中升1隻打手上80先，盡推主線，活動最後一兩日你全隊夠80既話應該夠打魔女

佢個號真心正，玩落去追埋隻火瓦就爆得機

有冇人 交流下試練㙮30層打法？ 我唔夠打
大聖85 開左一殘影 被動一 二
三月夜85 開左一殘影 被動一 二
宥利80 超越技一lv 被動一
愛琳80 被動一

仲有隻75魔女 40玉皇

求救

我都卡緊依層
暫時覺得好似先殺玉黃，最後留番隻補唔殺，拎黎儲技入p2會好d
不過我隻魔女太少血，成日入到p2就極速摺埋

點解唔用火瓦呢
三月夜開左被動就儲3技 （全體10%傷）
慢慢磨就得

我隻火瓦唔夠佢隻一速快

試練塔我自動模咁過

後面唔得 啲怪勁硬

讓佢一下 應該都回到架
被動一下加2技 差唔多回成 4萬血 差唔多啦
3隻怪打曬火瓦就被動回5萬左右 應該夠

輕鬆磨過

我讓你三招

抽到三個三日月 殘影 但無三日月 點部署

2ser公會要人 連登眾

等佢up 再抽

今日做咩咁多人用光暗石架 焗住換比人 屌

把武屌唔屌好

打到30層1場都6粒，一日都60粒
其實換5粒返黎都無用
技石個D一定唔會換，光暗石都仲可以

係 我係公告打左叫人用三色石 光暗石都算 有人出靈石交流 即刻踢左個傻西

屌 1m 少錢黎

有錢未買囉

60抽 抽唔到火瓦
草多40下星期保底 加解公會任

68/100 魔女:0 夏洛特:0 屌你老母

今日隻王勁撚到顛

果然女人唔寵得 係要人屌先安樂

69/100

想問一下魔女活動副本既次數會否重置?
想打但如果不重置就得升滿哂隊人先打

勁

唔會，直到活動完先會無
可以儲到最尾幾日先打

thx，新手玩左4日，有無工會介紹

咩服？

1服

光復香港時代革命
申左留id

我要退會先

ok

有朋友想入
I’d:光復香港勿忘義士

留一個位，退會CD二十四小時。。。。

有冇師兄冇3服公會？

想問下點解做唔到超越個任

升星

好撚難wo..又上級石又碎

隻驚要養滿一隻ss都唔知要幾耐

用A級英解

魔女活動仲要打多40場

解碎？但用A級英好似解唔到上級石

用A級英升上3星

屌 我仲搞左咁耐 以為要升隻SS上4星

一第一隻一個星期多d

巴打我加咗，id: 司馬

公會勁多幾日冇上 踢咁啲人好窩
同發覺一火瓦配打手 仲快過上齊4隻打

其實你地玩咩ser
我見好似ser1最活躍又有公會

自動推圖?

係啊
三月夜2技 火瓦2 ，3技打到去20-25

公會換資源唔該用下三色石換啦
光暗石都算啦 依幾日有人換技能靈石
你換比人三色石 又攞公會幣又攞技能石
屌鳩你

我Ser1 如果你唔打pvp追第一 其實咩ser都係所謂
你想打既 都係無所謂 你想第一點都要重課
頭先見識到水坦烏雷 點樣一打四 兩隻89lv都唔夠佢打

有所謂，入黎我地會，發展會快d，我會盡力開buff，直到公會無曬資源

其實我好想踢人，換血，最撚嬲係有人無乜貢獻，但又食盡buff

有冇希爾達食評？韓仔評價SS但唔多見有人用 係坦？

有先有得用嫁
無又點有得用

梳

你又梳乜

無貢獻

你都無玩

幫手推POST嘛
咁耐都未有(3)

騙圖首發

巴打 申左
Id :光復香港勿忘義士

我都申左
ID Lihkg小花

我有用
通常係配合魔女嘅毒嚟補血

升左P2之後好癲下wo
又坦又痛

見唔到，不過我邀左你

暫時咁樣仲係自動模過到試練36

卡緊30已經放棄左

想問點砌個陣好啱啱開始玩

噚日無火瓦下用呢隊試咗勁耐先過到30，重點係鳥雷招1技 屌佢成日唔撚中招嘲諷

練度先後應該係 魔女主打>大聖半坦>火瓦主補 第四隻可以練玉皇做主坦 光暗資源優先俾魔女上80同超越 之後拉火瓦上80同開齊2被動 呢兩隻可以打天下可惜我仲未抽到火瓦

我會將大聖同火瓦次序掉番轉，一來火瓦升高左多血補多好多，二來前期魔女同齊天搶資源

你啱 應該係 魔女>火瓦>大聖>>>>玉皇 如果抽到烏雷滿級可以唔洗練玉皇𠻹

同埋前期火瓦都夠坦，不過要開超越

我覺得幾夾魔女 魔女三連落左debuff後佢再三連就高傷 一連二連都係夾魔女用 btw坦唔起

有得抽滿級㗎咩

滿級大師 一隻英嚟第一個pool左邊嗰隻

嘩，得番1個位，仲有1小時多啲CD

我叫定先，一陣夠鐘就申請，
ID
深吻斯文